[POE] 3.2 Bestiary League 2/3 開波!

官網介紹:

重點更新:
1) 全部昇華重新平衡
[/size=3]

2) 新技能 Spectral Shield Throw

3) Herald of Ash 唔再局限於attack(burn damage係local mod )

4) 更加多fated unique

5) Uber Elder

T16 beach不是夢

6) PKM League

香港時間 2/3 4AM 一齊捉寵

今次Zana 無breach開

講漏一樣野 BISCO將會大nerf

一開始推薦用咩build？

T H I C C J U G G

仲有冇得打女神劍？

我都想jugg start 之後輕鬆過渡去crit
但係有無計堆移速 唔鐘意成日leap slam

GGG話打更新後一把女神劍會多過4個鐘

pish

100% accuratcy 95%crit

有冇build 啱新勇士玩

Sunder, frost ball/freeze pulse totem, warchief totem

呢個ascendant似番啲樣喇

勇士唔係jugg咩
earthquake 或者睇下新嘅Tectonic slam

屌我以為新勇士係指新手

老新手
台服未開個時玩過下
最近玩返
一直都唔明啲人點玩到咁勁
一打到lv8,9啲圖就好易死
最on9係啲深淵怪無敵走過黎打一下。一下就無半行。兩隻一齊打就死咁濟
（已經抗滿三千幾血用埋 金。鐘。罩）
岩岩個path玩炮台。放到四台每台11k dps。都唔夠力。又上唔到去啲攻

黎緊3.2希望可以玩到勁啲

求高手請教一下點可以打好啲

得3000幾血2下先死算好彩架喇
我6000血比abyss金怪扑一下都死撚得

可以去由睇人build做起
睇下人地成個天賦樹 裝備選擇
點解揀咩 點解唔揀咩
吸收得多 自然就識
至少我係咁樣玩過黎
非高手 ，分享下經驗only

有起巴哈爬好多文
跟足點法（裝備跟唔到 有啲太貴）
都係好弱雞

另問巴打們玩美服定台服多？

呢到我諗8成係玩國際服
我呢D老屎忽
係國際服CB 玩到去台服出, 公測 -> 玩佐1年佐右 -> 又轉番去國際服
主要係覺得台服人流太少,同太多外掛, 同埋台服比較少人玩新聯盟
個個係到玩標準, 痴撚線公司

唔好睇巴哈,
係睇既話, 都上 POE REDDIT / POE FORUM官網

再比個腦殘方法你
YOUTUBE SEARCH MATHIL1
跟呢條友玩, 絕對冇伏咁濟
仲好撚勁TIM

推介國際服論壇 +1
Mathil fans +1
如果係想玩一招技 / 一件裝
直接google英文名即可

國際服會唔會lag？
搞到有啲心郁玩國際服
但最近先課左啲倉庫頁

外掛係 好似diablo2啲自動打寶？

有新加坡 接口，好順 （PCCW）

巴打玩標準定專家多?
本身喺台服玩專家
但真係好少人

YS

softcore

玩poe第1守則
巴哈派伏悔終生 國際論壇更稱心

BTW 係3月3 4AM

YES去國際服搵D STARTER BUILD 真係包無死
特別係物理攻擊BUILD 好似GLADIATOR, SLAYER個D
執到乜RARE高傷就用乜 過渡平滑順利

Tectonic slam JUGG
用新fated unique

or爾奇鎚

傻鳩ggg 出完patch note=冇出
淨係見到nerf trickster個混傷 其他乜都冇

有咩 我專登搵都搵唔到有nerf

國際服買PREMIUM倉可以直接RIGHT CLICK SET價錢
佢幫你貼上POE TRADE
唔洗一陣就有人密你買

淨係呢到已經冇理由玩台服

玻仔SER仲要唔LAG

睇到少左一半

呢個而家台服都有
但物價真係

trickster, hiero, occ 都有nerf

改左25%/15%/10%拎25%/50%/100% extra chaos.dmg,

billy仔又去邊今次

有得down定pre load
3/3 4am (香港時間) 正式3.2 league start

今晚早d訓

fyp?

Seed:

留名

想問下有冇discord group?想入公會一齊玩

Solo game 黎

但係我次次都係等你茄wo

等公會

更新到一半電腦神左要刪ggpk由頭下載9gB

玩美國隊長CA先

等睇垃圾技

捉寵個系統唔係好明

推

俾人屌到仆街
極影響節奏 好快會執執
而家你要先打到佢少血 唔係會秒爆個網
之後放完網要打到佢無血增加成功機率

改咩名好

做CA隊長,
幾撚好玩, 又型棍

我堆totem次次都秒左隻怪

d人話好似長期接左vorci keep target in low life任咁

我依家唔理了 一野轟死佢

岩呀
btw dp totem原來都唔錯
開埋despair

台ser巴打用開邊個過濾器
巴哈搵左陣好亂

neversink

請教一下 國際服Gateway簡咩

國際服 大家世頻簡咩？

singapore/japan

今日玩佐成日,
67LV 完晒A10,同其他任務仔

聽日可以打MAP了

仆街仔 我仲係act 8唔撚等我

聽日一齊打MAP

我仲未打無情迷宮,

開荒玩 盾牌攻擊技, 打BOSS 有小小吃力

係咪4L 執到乜RARE盾高防/閃就用乜 其實去到A10係咪都有10K TOOLTIPS

yes,我前期係邊個盾 高防/高閃 就用邊個
去到A8定A9, 拎1C 買佐個傳奇紅盾
用緊4L 好似有萬6 DPS 佐右

N年前玩過既玩家. 有咩BUILD 好建議起手. 0 資源

聽聞拓荒都圖藤

你地係咪都係玩國際版

大部份,80% 都係玩國際服,
就算你唔識睇英文, 都可以用 漢化包

國際服 中文化係咪求其搵個就得

下載緊. 好鬼慢下載得

可以用大陸整果D
或者上巴哈, 用台仔整果D
詳情,自己可以GOOGLE 下

岩岩玩國際服
Lag到hihi 一直郁下停下咁

終於打到查蘭之劍

大家3.2玩咩流
見死靈師好似幾勁 玩行路流有得諗？

好順WO..
你有冇選新加波分流?
3X PING炸WO

Hot 大 ， 正火起手用咩職好

我新手來架BO

酋長啦

有冇公會收人

玩國際服? 定台伏?
玩國際服, 想加入既可以搵我
IGN: CaHotShot

有冇人成日過新地圖個陣會彈GAME

岩岩入左公會
IGN:SSSSADAD

原來個公會岩岩好滿佐人,
BILLY 仔見字既話,
得閒上來 踢下D 太耐冇玩既死人

係咪我錯覺 國際服課金特別貴

好似係貴D
比起台服既商城的話

點貴底屌d , 直接20usd 換6個高倉？

諗下要買咩先

1 通貨
1地圖
6 高倉
6普通

直接買一個60USD 包,
送SKIN+點數

然後再買 6頁高倉 / 地圖倉 / 通貨倉

已經夠玩

太耐無玩 但見到D任就好煩 有無得飛晒佢唔做

大部分除咗過圖必要(e.g. Act2 kill thieves 上金字塔)之外其實都可以飛住先

後期有部分你始終會做翻因為要拿哂d skillpoint

是咪呢個

totem一放就比怪秒到死撚晒呢樣野真係
升番隻ice shot raider算

岩阿岩阿,
CHING 圖騰呢D冇打擊感
快轉BD

呢到有冇人抽左箱

抽撚左3個bb番黎

好想要佢個combine翼

你咩圖騰咁慘

Hot 大 ， 是咪呢個

dp
打breach/abyss 一放出黎就死晒
on99

我都係聖宗dp圖騰清怪好快
你有冇用圖騰衣

我講緊打breach/abyss果陣姐
清怪緊係冇事

breach唔用站樁輸出好唔爽

我最想要個bb

抽左兩隻innocence bb
一隻sin bb
想要portal呀

一開冰裂界秒速收皮
開親9成都係冰

C9屎力奇肥肥 poe日常
1 無dam
2 俾怪秒
3 無寶

打裂界圖騰真係好辛苦

岩阿岩阿,
肥肥快轉BD
撐你阿CHING

借番幾個ex黎先得唔得

開荒2日,撚有咁多錢阿,CHING

5個箱抽到2個翼

你去standard換左咁撚多

ching聽聞你多錢D WO

換左成幾百粒ex唔好以為我唔知

dp 圖騰 定 正火圖騰好
季季都玩到半途而廢

正火

真係完全唔識玩呢個game 次次打王都係不停死不停慢慢打死佢,好撚辛苦 又唔知做咩自己會玩到咁樣 明明全部點哂傷害又好似唔太夠 唉聽朝轉patch 諗住玩召喚流
又唔知點樣入手 唉

唔講咁多

第二日個時打主線個時都跌左
不過 rarity roll唔夠靚

新手要跟足教學玩嫁...
防禦力不能少（血/抗性/etc...) 有時要洗少少錢（alch/C) 換裝
仲有走位..

或者post你profile 出來等大家幫你驗屍

（同埋你係咪玩 budget/starter build?)

又6L belly又bisco collar, ching平日扶唔少阿婆過馬路wo

聽講佢就黎買埋HH

玩緊frostbolt totem d怪被我冰住唔識郁

gc totem啪啪啪勁爽

用女神劍升級爽爆

6L belly係好辛苦儲錢買架:cry~1:

依季玩DP圖騰

唔好玩 好撚伏

聽講改左WO 上版本 會扣傷 依季無左

大家玩賽季定專家賽季

要area冇area 又要圖騰自己扣血=快d死
冇得好似gc咁freeze怪=死既機率又高左
增傷手段唔多 用wither又要channel =要企定定咁疊冇得走位
gc totem有得開hatred 要減抗放個frost bomb就搞撚掂仲可以減埋life regen
flask有女王水有恨意有wise oak好揪好多

gc 係冰川?

ys

咁玩正火算 未玩過正火圖騰

想試下玩Gladiator
有冇話咩流派易開荒啲

Glad鳩玩都沖到end game
睇你想玩盾定duel wield

以前玩過Duel wield 但keep到格擋就唔夠傷
今次想試下玩盾, 見佢昇華天賦buff左盾反既傷害
有冇咩core裝必備???除左貴到痴線個裂痕盾之外

Duel wield Glad 無理由唔夠傷
單手高傷斧加支stat stick玩sunder去到red map無難度

yes 玩dw sunder 真係好smooth 你唔洗太高檔 因為sunder遠程黎
執到乜斧就用乜 去到map先一個個upgrade

大約幾多格擋率就夠打紅map???
之前用dual strike 貪佢玩ancestral call
stat stick 係咪主要谷命中???

如果唔係係台服課左幾次,,,我都想轉玩國際服

而家打map邊係睇檔格 睇你傷害嫁咋
stat stick係講緊gain xx% of yy dmg as zz dmg個d

咁命中點搞

你唔係crit build點RT咪得

原來呢啲叫Stat stick

台服巴 轉哂去國際未

今季起手build玩chieftain
原本諗住玩 reave / blade flurry

但後尾發現 molten strike既裝平好多

100% physical convert fire damage
Leech + regen
未有錢買靚裝住，5千幾血
兩把上面支劍，沉日買每把18C
頭前幾日買 2x C

打圖到 T9，清得快，打boss暫時算ok, molten strike dps 難計啲，11粒波

Mapping: MS+Ancestral call+elemental damage+multi-strike
Boss: 換ancestral call做 damage on full life / 其他增傷

原本想跟nathan玩，但之後自己轉左..

抄

優點：算抵屌⋯⋯性價比高，molten strike真係窮撚恩物，今季仲要出新劍，神buff，攻防一體，每把+2波
免費point blank，iron reflex

缺點：有圼時太多怪又多波波會 疾機

零概念萌新有冇discord一齊玩?

上季玩MoM Bleeding Glad
拎蟹鉗 金盾 Atziri's Foible 夠打T16
之後先草錢換靚鎚，物理裂痕盾

其實我只想找幾個朋友一齊打下裝打下怪咁姐

開波摸索中....求好友

你戒指用埋life gain on hit個隻單春戒直頭可以秒回添 不過我個時91lv到頂唔順個delay等波趺

係咪實況主都會用一鍵登出
個個登出到咁快

唔好玩nerf過既技 9成殘廢

今個版用戰士長起家
重未諗拎唔拎刀刀劍劍好

美服東岸時間有冇人一齊玩，beta玩過下breach league 玩翻,即刻上撚曬癮

衝埋 pack怪到fing 2下 就走人，衝開果下啲波就差唔多落地，通常死晒

好似係裝左自動登出軟件（ahk Marco?無用過唔知），佢地玩hardcore

POE好處就係好人性化管理..
Fan made好多軟件/外掛，都暫時「合法」，當然唔包機械人100%自動刷寶，同real money trading

呢d係有錢人stat stick
窮人或者開荒買支Prismatic Eclipse 谷攻速就夠

諗緊升隻reave/bf jugg
但又冇錢買裝

有tabula就夠啦

要買把單手劍
唔係既話我驚紅圖都唔夠揪

Bino都夠做

Ggg狗到
出個盾投會用既盾skin
呃人玩垃圾技

HC 有人扮新手求幫手打blood altar之後叫左d endgame rare出黎秒人

不了

打blood altar死左都要落standard?

會

痴撚線公司

最經典係有條友HC玩CI, 咁啱洗到支mana水有條mod係remove 10% life when use, 佢起自己屋企諗住試下用, 一用就下凡

依個真係衰自已ON9

ez 6L

rich

點樣快速升SKILL GEMS LV
19到20好似有排咁

快速咁打圖 淨係執通貨/飾物/地圖

岩岩開始玩國際服，冰川圖騰好正 ， 公會仲有冇位？

想課少少金支持，建議買咩比較好? 實用向

map/currency tab + 幾頁premium tab

等特價先買

thanks bro

宜家跟住入邊個冰箭流玩
想問下冰箭流用咩箭袋比較好?我見條片好似冇咩提及過

通常video descriptions 有 link

搵，但呢到只有結果，無詳細教學

乜錢都無玩具unique都買唔起 玩弓手打boss會慘到仆街

輕鬆6L

做乜要用依把垃圾

棄左gc圖騰轉左玩reave
打王真係 同埋pob佢ruthless係點計傷 佢dps出黎高過wed, 但in game插wed面版又高好多

Ruthless好似唔計面板

我自己當除三算，20lv 113%more /3 = ~38% more per hit, 同埋佢係計per skill use

但打落又唔覺有幾痛

好無感

傻西瓜,
我就入開 wed既
唔多講

新手係咪睇巴哈D 3.2拓荒攻略好?
以前機廢玩唔到靈投 家下係咪無人用?
如果想玩D畫面好花個D咩流派好玩?

寒冰彈圖騰

any gc mine??
利申：無錢

可以試下轉direct x 版本
自己既crash可以咁解決

出左件新甲 要賣60隻unique ring

好白痴的，某啲圖要 版本 9
某啲要用9 ex

80抗上限新甲
仲要咁撚平
可以自制

入定一堆divine等升價

有無人想share bestiary boss challenge?

我差1同3個隻boss, 可以開第2隻

d垃圾戒而家都賣到2c

full shaper/elder set 有ex shard

我等遲D直接買件chest好過

推一推 可以俾錢買portal

Ign : images_poego

請問玩圖騰 用邊個角色好？

templar->hierophant

一排冇玩 最近玩番
岩岩STANDARD執倉
想問下勁多人收垃圾UNI RING有咩用?

secrete recipe

有冇人可以俾個圖騰點法俾我參考下？

我個人鍾意templar起手，先拿additional totem, 跟住中期走過去witch到拿life + area, 順手行過去shadow拿多少少life同準備拿crit node, 後期補番哂d crit node就end game (assume 玩life build)

負皮不解釋

chance orb 點？

負皮

假game

用完套貓貓甲同頭
套野真係好撚勁
勁到有d過份

覺得下個版
一定nerf呢件野

入都未入過去

同打 蟹,蜘蛛果D一樣,
捉到隻寵,
就可以搵獸獵大師, 開個傳送門出來, 挑隻BOSS
有機率出其中一件,

不過.,.我未用貓貓之前都覺得呢套野好撚屈,
免費長注 藍綠波....仲要個貓祝福BUFF又加其他野

所以POETRADE 賣咁撚貴, 都好正常,
我覺得可以再貴D

唔知幾時先見到隻怪

新手玩真係好冇方向 完全唔知點build
唔想跟住人地build 但自己亂升又驚廢
覺得佢好玩過Diablo 但真係好難上手

最起碼你要知人地點樣build一隻角色可以打晒所有內容
咩都唔睇既話 你玩多一個月就會AFK

YouTube睇岩技 > google poe build browser > type your skill name > 跟住教學build隻角 > 解哂十章 > 刷圖 > 解成就/草錢買更勁裝/100lvl > 玩第二招技 > Loop

大多數人一開始都係跟住build
你又唔想跟 又怕自己研究會廢
可以考慮返去玩cooking mama

轉玩國際服 台服拎左hh已經爆左機

今季玩番力爆+彈冪,
但自從冇佐VP 舜吸, 搞到我冇得facetank boss,,,,,
仲要力爆個BUILD 本來天生就少血類
得4千幾佐近, 搞到好考走位, 同生存力大減

新手 完全未玩過
應該開聯盟打定點？

入去群到開咪直接問會快d
玩新聯盟啦有得捉寵

樓上已經post Mathil 既新人片
同埋呢隻game好多野學，伸手好難玩得耐，要靠自己搵/睇

你地而家解左幾多個成就

而家好似10幾
我解呢d野
不流唔急
就完季先會開始解晒40

但今季40真係好撚難
有d想解36就算

利申：儲佐3支40柱 好想繼續儲落去

完左個聯盟d 野係咪會落標準

岩岩解完36

補番張著燈相

你地好勁 我打算拎對翼就夠

想問下依家國際服1ex可賣幾多c?

國際服人生第一粒

新手想問 呢d challenge reward effect 係拎左就永久可以使用？

係，算係一重福利機制

有冇人玩緊毛筆？心大心細想買返黎玩但財力有限驚買返黎用唔著

買左兩支之後全身垃圾都夠你farm map慢慢升裝
不過d end game裝係貴嫁啦

支筆嘅攻速重唔重要？

no 一秒最多trigger四次 詳細睇下cooldown recovery係乜

準確d應該係 每個skill 一秒最多trigger 4次，簡單黎講如果1支pen有3粒socketed skill gem，你有2支equipped (要6粒唔同skill gem)，理論上可以一秒trigger到24次skill

2 * 3 * 4 = 24 (2 pens, 3 socked skill per pen, 4 skills triggered per second)

講到尾睇你想點玩，有人鍾意1 skill gem+2 suppport gems，咁attack speed理論上到4就夠

今晚收返兩支黎玩

毛筆堅屈 屌打哂冰劍雷錘

上個版招技未被人砍,
仲要有埋+3附魔頭,
屈到OVER 晒

個頭都唔知有無十個係市面

冇遺產阿,
直接砍佐,
所以好似冇遺產剩

fail咗3 sets 終於殺到
第一粒uber watcher's eye

我用緊把女神劍都覺得幾屈 火抗夠數可以買自殘裝增傷

occultist 個profane bloom成日lag死我

打一場uber elder要幾多錢

2 sets T16 map (姐係8張)
2 sets shaper fragments
仲有將elder influence散播去連接住T16既T15 map所用既錢 (我用左5張T12+5張T6-T7就搞掂 )

平時d influence 最多去到T15, 係咪因為連得未夠多圖

你要拎晒15/15 shaper orbs先

新手用咩拓上黎好
跟巴哈個個玩左隻咩千力僵屍
玩玩下好卡住..

圖騰佬

勇士正火

有冇公會有位可以收人？

台伏有無過濾器係有傷害睇埋？

傷害？ filter睇咩傷害？

有冇網教跑任務?
邊D要跑邊D唔洗跑?
最好中文

跑任務姐係你齊晒升LV玩具想直沖?
睇RAITZ既SPEED RUN就岩

跑速水，唔清圖唔清怪，有需要先打幾pack 藍怪，直衝開傳點，做任務..
回點支線任唔做住，passive點支線可以做

新手 同問

同求

救命 點解地下D物品無啦啦 全部冇名, 地下見到有把刀,但係把刀冇名既UI顯示(平時係 [xxx dagger] [XXX wan d] 咁),要mouse指埋把刀到,佢先顯示出黎, 但個地咁Q 亂 好難睇

重開過都係咁

冇野了
應該係自己on99 click錯個setting

Hehe

btw hotkey 係 Z

我跟住佢個shdow double wand fire trap + freeze pulse 玩到 點哂佢提議skill tree 個到咁多點, 之後我應該點做? (打到act 3) , 之後D點要跟咩教學點法?

想問下火化酋長戰士長點玩
之後會點火之化第和祭血術
之後天賦那邊我想玩點燃狀態那要用天賦點出點燃還是串點燃寶石好
最後在生存方面我想要高秒回和護甲應該怎樣搞
裝備和天賦

唔一定filter
外置野計打出黎個傷
因為有時都唔知打左幾多傷穿透有無用之類

小弟借朋友ac問，小弟由1.03開始玩國際服，斷斷續續玩到而家，朋友都冇晒，求帶入公會一齊玩，多數零晨時上線。

IGN: TOMYSBESTIARY

再求公會
有無用discord

呢到有2個公會,
想入邊個自己選

Dl返
狼圖騰/IGN:SHANKSV
而家應該玩咩league？

頂唔順台服d價
岩岩轉戰國際服
有冇巴打有公會加埋我
留個game ID

依家多左個Solo Self Find 有信心可挑戰

國際服 Discord 無分公會乜人都入得

各位巴打好
小弟2.尾版停左無玩 而家3.2轉戰國際服

想玩翻老本三詛咒手動毒刀雨,
以前用飛刃風暴升LV, 但3.0好似nerf左, 想問下而家有咩推介嘅升Lv build?

我淨係想玩主流最多人玩嘅
輕鬆玩算
我仲停留左係beta時期
多左好多野

開荒就係sunder/ firestorm

輕鬆一日賺18e

有無巴打elreon 8 可以幫手上multimod
岩岩開荒未升到

有冇discord/rc個類
或者以前個rc group仲有冇人

呢D我多數上fourm 搵鬼佬幫手,
有D 會係FREE / 5-10C 收費

點做到？

見到了
點入公會

圖騰佬 第2章支持邊個好

打到支VP水

天賦點

OR ALIRA

Billy仔

Ching拖到15粒orb未阿

新人劉明 玩緊隻 trickster + flicker strike

留名玩rf

血與淚的教訓 唔知有無old news到
睇黎個elder influence係唔可以將左同右面連埋一齊
岩岩諗住sunken,reef,basilica 三個area連哂佢 我已經全部連哂 最後一張打basilica 成個左面無哂, 之後我再試多次拉去左面-->成個右面無哂 一下唔見左1,2ex
以後都係就咁試reef+sunken算 最穩陣

2日生左5次T14,1次T13 ELDER 搵人殺撚左我
每一次都唔中T15 仲要俾多一次T13-T15 5張既錢

想問下打到T8成日斷圖可以點做 已經金左先開始打

黃圖都斷？

解多D 地圖集, 去到最少100+佐右先...
趺唔到來解既話, 就要同人收圖來解

可以試下喺T11-T15開最少既紅圖, 其餘用T1-T10 fill晒佢, 咁樣spawn T15 elder既機會高少少
例如reef, sunken city, plaza, core, summit, primordial pool
早排係reddit見到有人話work

當刷Watcher’s eye

第11次ELDER得左 不過完全用另一種方法
呢條LINK連個樓主自己都TEST左話係流料 但我跟住做又真係得 個ATLAS過程仲好怪 好似一出就決定左生T15咁 係咁自己變位

11次出左3粒 得1粒賣到30C

一切都是RNG

我刷左7粒uber watcher eye, 其中6粒係垃圾

基本上留住隻uber elder 仲好
打永久elder influence 既t14-16 我諗應該可以無限map sustain

day 7 uber elder 俾t15 elder 拖左4日
無回血jewel/腰帶/horror頭 全身裝值幾ex打贏左

正火聯盟悶到

如果淨係刷map一定係留住隻uber elder,
個elder influence喺中間向住4個方向延伸出去, 仲方便過整elder influence ring
所以我今個league已經完全唔用shaper orb, 打普通既T11-15仲好
btw打左2個星期uber elder都賺唔少

你地平時點將d身家翻倍
我成日賺到10ex左右就all落隻新人度reroll
玩極d人造價都係幾ex
好想試下幾十ex一隻人嘅感覺

btw感覺上刷uber lab賺得唔多，平均一場賺5-10c
定係靠刷map博drop神裝好d

lab 係穩定姐 同埋唔止10c咁少
主要靠賣quality gem
enchant食rng 加埋前期好早有日好易跑
而家個市barrage頭都好鬼多

賺錢不外乎 mf/farm lab同賣圖
想錢滾錢就allin ex

靠打寶搵錢係可遇不可求
有人季季都跌bisco/kaom

我開league跑左應該50次左右 次次6key
得一半唔夠係出gem
仲要果陣2gcp:1c
果陣望住隻oskarm係咁升但買唔到勁絕望

我有fd今季食左屎，出左塊mirror
又一日6L左7件裝 好癡線

uber lab頭兩個禮拜先賺得多, 因為寶箱跌既野幾乎全部都賣到出去
早期T10+ maps, quality gems, 雙抗+血 rare裝都賣到唔少錢

如果uber lab想賺得穩定d, enchant unique 鞋會好過頭,
0.6% leech, 16% attack/cast speed, 10% movement speed, lightning damage, 2% regen, 10% penetration全部都可以賣原價+1ex以上

你地平時附咩鞋？
我用女王/數量鞋反應好似好d

gem你地會唔會打到20q先賣，定佢跌10幾q都直接賣？

今季kaom boot 10% pen 頭一星期40c 就有

最正路就2洞bubonic trail或者death's door, 20% goldwyrm都ok
quality gem如果頭1-2個星期, 10%+都照放上去poe.trade, 每粒都賣到幾c,
而家既話除非係熱門gem, 如果唔係就儲埋一堆做gcp recipe算數

我覺得今季勁撚多人跑lab d boot enchant無肉食

終於farm到粒似樣少少既watcher's eye

而家reave/bf build係咪全部唔用inc. aoe淨靠vaal reave拎aoe
最近build左隻 未開vaal reave果陣好痛苦
又無買mtx睇唔到自己招技

夠傷清圖咪落aoe

你打左幾多場先出到咁多粒jewel
我殺左3次都未有jewel

呢幾日每打2-3場就出1粒
但係之前試過10場先出到1粒

其實夠，但打王果陣就要換2粒gem
用conc. effect懶果陣可以直接用reave

求教
小弟而家玩緊台服 88LV 熔核圖騰 聖宗
打啲尊師都好難打
中一兩下就死

有無高手教路點先可以易打啲

利申 全黃裝加件白袍
大約 4千血(連護盾)
一個圖騰33K攻

以前喺台服玩過一排 而家轉戰國際服 可以當新Game玩
用咗12粒鐘肝2把oni-goroshi

國際服同台服係咪可以共存

大家食左雞未
path of split arrow

Indigon係咪無上限？
用blood magic係咪會殺死自己

POE食雞, 笑撚死

大家對pathfinder rf有咩睇法
係咪只係做到mf而end game能力唔夠
用pob試過幾次個damage都好似幾普通
定其實有裝就咩class玩rf都勁
無試過玩rf想build隻試下

trash
MF只係多左藥水% 果幾% QUANITY
你玩其他LIFE RF 點左MOM一樣可以食打寶水

kaoms way比ziz吹一吹炒到好撚貴
我見pf可以數字上all resist 100,但輸出真係太低，都係放棄

開LEAGUE兩星期仲係25C 之後無撚啦啦貴到咁

一黎正火唔需要100% RESIST
二黎冇水就死得 打BOSS都幾煩下 除非跳BOSS

因為zizaran個jugg rf build拍左片囉

啱啱開始玩正火呢招真係好無聊 我用雙筆、女神劍打得仲爽

想問下倉庫頁而加係咪做緊特價?
係咪買6頁+ CURRENCY STASH TAB 都夠做?
諗住 買佢個 SUPPORTER PACKS 30USD 250點 送D 框果個

未特價喎巴打
currency就必備既
map 其實都係

Thanks~再等下先

咩事,係咁黑MON
配置:
CPU: INTEL i5-6500
顯卡: NIVIDA 9600 GT
底板: ASUS B150M-A/M.2
系統: WIN 7

有冇巴打知,我已經用最低配置,全部都泥膠人

未玩過 學富筆thé pen , 雖然都知op開
今季諗住玩下
呢幾日終於砌完隻人
打圖同打王好爽快速

由其事打王
簡直屈撚到
可以Face tank i

根本無敵
唔會死既

LIFE RF 核心原理係 jugg 可以保持住滿紅波
Kaom’s way 每個紅波 + %回血
再加 elder 腰帶同 watcher’s eye 加life recovery way

加埋鞋enchant 2%回，加埋tree，開rf 秒回 3000血+

佢係想玩HC 打 Uber elder安全唔死姐

另外個頭用horror整，shaper base 84iLv
Elemental focus + burning damage ...

媽呀好貴呀

Elder頭
Conc effect + burning damage 自

有冇巴打有用WTFast果啲VPN 係咪用完低ping好多？

trap係咪準備大改

張顯卡十年前都有啦WOR

你講得冇錯

因為我上一部機就係用9600GSO

果陣POE雖然優化屎 但無咁多物件技能

而家個畫面花到痴撚線

你張卡我諗淨係可以玩HEAVY STRIKE

其實我搵到解決方法啦
就係用BANDI CAM 強行SET 死FPS去30以下

多數幾時會有倉庫特價
我見佢而加150 6頁 。特價左會幾錢？
諗住差唔多既話而加買就算 ， D野多到癲

三月中先岩岩做完特價
倉印象中係8折 唔肯定
頂唔住就買住currency先

早買早享受啊
btw如果買倉記得至買返一兩頁高級倉，拎黎賣野

大約每個月一次super stash sale
上一次大約係 3月19號

唔留垃圾，可以安裝poe trade macro (要裝auto hot key) 或者上poe.trade check

靚roll價錢更高

每三個星期一次

Thanks ching
想問下而加係咪冇人咁傻會打黃裝換C?
而加打到75up地圖 ，每次只係換到富豪石
另外想問下打地圖有冇咩特別技巧？ 定一味全部打哂就得？

今日有個正火SKIN 特價...
很想要...

A7個螢火蟲任有bug?
做完個任句野仲係到

啲地圖而家好複雜咁
分哂勢力

我成日屍術傳送送死

冇用普蘭水?
加埋呢支= 不死身

無 支水全名係？

貴到仆街 有心無力

今季 玩支PEN
個個都用呢支水, 就整到不死身
所以咁撚貴

有冇其他代替藥水

筆BUILD本身都好勁嫁啦WO
想玩到無腦FACE ROLL就乜BUILD都預左貴

咁又係只係有時自己沖去自殺好無奈

新手野蠻人3.2有咩流派好？上網好多唔updata

正火係咪廢左？

天富錯哂

第7條柱

最近好多仆街跌doctor卡

係咪40先咁大條
季季20幾就覺得好難然後冇做

紅色beast 組隊可以一齊捉?

最早放網條友先捉到

斷線問題 求救
由於在短時間執行過多命指令 因此被伺服器暫時切斷連線

有冇ching 識搞

諗緊關唔關個keyboard 問題

用緊rog flare

你玩咩技能
玩Molten Strike 攻速太快太多波波 網路又有DELAY都會咁

我淨玩新手關
都未過到 就彈左我3次

咁睇怕係網路問題 PING高得濟

我玩國際服同 台服都一樣

唔知做咩 我網速係 93Mbps

有冇勁人識搞 我想打機昨

電腦SPEC? 用directX幾? 開低效?

可以試下由auto/lockstep轉做predictive
不過我嗰陣係間唔時freeze幾秒 轉咗之後解決咗 最多有時會錯位

我差唔多兩年無玩
有隻8x既barbarian同7x級既盗賊要重新點過d點
想問下我舊時farm落一大堆unique weapon, 同orbs , 宜家係咪已經唔值錢
記得以前好迷， 一部機開5 個acc組隊刷裝
一日一粒ex(果時ex 已經係最貴)
岩岩去睇currency, 原來chaos已經咁唔值錢
我好好多chaos果時覺得太貴無換ex

Directx 11
高特效
Win 10 64bit
Ram 3200 32 gb
Mb asus rog Z370 f
Ssd 256gb
Gtx 1080
I7 8700
火牛 750w

唔係好明 你講game 入面setting?

係 option -> UI -> networking mode

Wa 好似得得地 終於入到獅眼啦屌

正火76lv 得4000血 蓄錢買血甲打到T5有時回血怪打唔死

巴打們,我想問問DIAMOND FLASK 係 STANDARD LEAGUE正路咩價?
我見D人賣成1 CHAOS (唔係UNIQUE)
真係咁值錢咩下

執都廢事嫁wo

呢度冇咩人玩standard

想問下呢個league大概幾時完？

3 4年冇玩岩岩番黎玩左兩星期，一隻assassin4萬dps,打boss上到10萬，但係得3500血唔識再推

另一隻正火+scorching ray搵唔齊裝，屌你老母就咁life加單抗性就賣到30c點玩呀

雖然standard物價仲痴線但係寵物小精靈league搵錢好難 唔知做咩d手套同難貴得咁離譜，我買幾件橙裝加埋都未要10c

我見standard物價太離譜所以回流直接去左捉小精靈 反正幾年前d build都唔work

玩圖騰build啦 唔洗budget咁濟

六月頭

有無公會可加入

flashback 玩咩最快起到手？

我諗住玩ED witch

普通人sunder
神手RF

我唔鍾意玩肌肉佬

Scion一樣有sunder

新手想試玩
呢隻驚請問仲多唔多人玩
同埋會唔會老玩家玩曬 or paytowin

新league大家空身起手但係老玩家一樣玩哂，但係好多人都係單機，冇咩所謂

咁如果唔玩league呢 玩普通打下怪刷裝

等緊今季完,
等新league

台伏講中文始終好d

咁不如唔好玩

我睇左都唔係太明
Permanent league係咪 即係普通game
Special league 即係rank?

新league即係所有人重新由0開始，完league就自動合併落standard,如果你完全唔交易就唔會有分別，如果會買裝你standard係冇可能買得起任何野

permanent 即係standard d league完左會自動落返去
league有d特別野 多d野玩 例如今次係捉怪
90%玩家都係玩league
standard 你想買野都可能無人應機
同埋無乜人永遠玩死一兩隻角色
多數係等新league由零開始重玩一兩個月

Thankyou 即係呢隻驚唔俊其他mmorpg? 淨係主要玩一兩個月既league?

Hello 新手留名 後悔點解依家先發現呢隻game 朋友講起先試下玩

三日升到50LV
berserker+sunder好撚爽 依家DPS都有3200

經朋友建議 轉用雙手AXE 相比雙手MACE 好咩好/壞?
因為朋友(玩左好撚耐)佢話有把勁AXE比到我 叫我轉AXE
同埋berserker+sunder 係tier one 呢個係咩意思? 姐係之後打地圖 呢個build算係推薦?

巴打有咩建議比我呢個新手?
同埋有時跳撚左D optional既任 係咪唔好?

任務可以係到睇 唔係送技能點既都可以唔做

弓手build應該點好
勁低dps
係咪主升dexterity

第一次玩建議你做哂佢，我玩左成10隻人都全解，不過建議你建係熟多d隻game,我純粹係唔鐘意有個任吊住係到

新人搵guide跟住玩先，你知自己要咩先自己改，人地個玩法唔一定岩你，最緊要你鐘意，好簡單大部分attack都配multistrike但係有d人唔鍾意企定定打3下先行得就唔用multistrike

新手就上網搵個BUILD黎抄
建議玩D靠幾件橙裝就成型既
但係D橙裝又要去POE.TRADE CHECK下平唔平
因為多黃裝個D 通常新手都唔識買
弓Build強烈唔建議全新手玩 因為要好多升LV用橙裝先升得快 無既話打BOSS辛鳩苦又易死
建議係玩SPELL/近戰起家先

dual wield 一定好過雙手
有berserker就唔會係tier 1

有無tg/whatsapp group一齊玩

想問下佢黎緊5月5 係咪有個新活動?

次次開league/event都唔得閒

今個league,好似特別漫長咁,,,
已經等緊下個league

跟mathli 個ice shot barrage 都幾易玩

hs唔玩flashback league

Flashback好離譜，第2個地圖已經有abyss同幾隻ecile再加個d藍色鬼，走佬多過打

新手想加入，想問下玩咩ser
自己基本都係單機多

幾時開新league?

應該6月到

堆舊技REVAMP幾有誠意
INCINERATE變左BLADE FLURRY

新手留名, 係咪有公會可以入

仲等緊佢出mac版
等左幾年了

升左兩隻95 收工等新league

地圖剩係上到t12一個月前先番黎玩完全唔知個altas點玩，剩係有map就解

用咩build 升95
升左兩隻85都覺得有d 困難

利申：3.2 先入坑

Rf / kb

試緊kb

大家3.3會玩咩起手

騰訊收賺左GGG 入左8成股
reddit討論好熱烈, 鬼佬話唔再買supporter pack
GGG話騰訊唔會干預一切營運喎, 大家點睇

觀望一兩季先

短期內應該唔會有咩作為, 以後難講
之前個個league都買supporter pack
睇黎而家不了

唔買SUPPORTER PACK係因為以前就100%俾GGG
而家有80%係俾支那賺 好反感
然後因為營收少左 可能就被逼接受TENCENT既意見作改動

唔課金但繼續玩 GGG一樣會升值

最好就QQ有份既遊戲商全部唔玩

Now post
[url][POE] 3.3 Incursion League 2/6 開波! - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌好想要sin周 innocent d mtx但係要抽箱先有，抽幾百蚊都未必中

等多個月應該就有得直接買

我就係唔知會唔會冇左所以唔知抽唔抽好

冇玩幾年所以唔知，佢抽箱d野係唔係第日有得賣的

點解D人要扮課金係為左支持GGG 唔係為左買MTX

我大半係mtx少少係支持佢地，如果隻game本身收錢就唔會買咁貴的mtx啦